一人一件老豆老母做過堅離地既事

叫老豆餵狗
佢買左盒叉鴨飯比狗食(屋企有狗糧)

老豆屌咗我老母然後生咗我出嚟

叫老豆餵狗
佢買左幾隻鮑魚煮俾隻狗食
（屋企冇狗糧）

粒聲唔講就走左

由細到大份份工都話我人工低
做下做下 而家判埋野做
都話收入低
利申： 工程

送咗層樓比啊叔

個po即刻sad 左

叫老豆餵狗
佢買左碗雞煲翅比狗食(屋企有狗糧)

叫老豆餵狗
佢斬死我老母大卸八塊比狗食(屋企有狗糧)

攞樓主老豆去餵狗

細個果陣 電腦放係廳
有次做功課上YOUTUBE 搵資料睇
老母行過即刻屌鳩我 話我唔做功課玩電腦
仲拎杉架打我 打到第日行唔到路 請左3 日病假

呢個已經唔係堅離地，係痴撚線

躁狂症

你老豆係唔係仲識鍊金術